大好きなのは納税者のお金

ハム太郎

民衆「明日はも〜っと良い政権になるよね！ね、ハム太郎？😄」
軍部「ヘケッ？🔫🐹」